[求問]其實parasite eve哩隻game講緊乜?

剩係睇女用?